離魂記究竟有咩魔力

點解日日都吸引我去聽

一首禁好聽既歌竟然得禁少click rate真係好可惜

你應婚 再悔婚 輪流還清愛恨
若然我有軀殼 你定會再屬於我!!!

國腎雖然唱功一般
但佢啲歌就真係有種吸引人嘅魔力

要放得開 愛是注定這生令你死去活來

地下街 聽住真係會覺得自己響地下街

Chidren song, 目黑, 星麈三部曲都好正

其實離魂記冇派過台
有冇機會叫腎仔拍返個靚靚mv然後從新再派過台
畢竟首歌真係好少人識

終於有知音
呢首歌次次聽都係腦海入面有畫面
成個故事咁

果排咁岩睇緊九把刀 其實可以完本咁套落
“月老”度

依首好好聽！！！！

床邊 大家不知所措

周仔好多歌個主題都寫得好好！